想搵人做功課/幫人做功課賺錢嘅入一入

新嘅功課平台正式推出，有興趣嘅可以睇下以下幾樣野

Sign-up link(搵人做功課):

Sign-up link (幫人做功課):

Official TG channel:

Telegram Tutorial Bot:

任何類型嘅功課都有Tutor 接（Essay, Maths, Business, Present, Coding, Matlab 不能盡列）。已經有好多Sign Up, 代做功課 FB page 都有。

最主要想解決一個問題，有一個平台角式處理每一單交易，有唔滿意嘅Admin會介入調解，質素唔滿意可以退款，希望為雙方消除信任問題。

接單嘅Tutor 可以每星期Cash Out。

有任何問題可以係到問或者join TG Channel。Sign up嘅資料保證只供內部審核，無任何人可以知到。

做咩要俾你做中間人=,=

冇中間人嘅話如果質素唔好你筆錢未必退得番錢